# Palvelukuvaus

![](https://openclipart.org/image/300px/svg_to_png/281557/lavagna.png)

lorem ipsum lorem ipsum lorem ipsum lorem ipsum lorem ipsum lorem ipsum lorem 
ipsum lorem ipsum lorem 
ipsum lorem ipsum lorem ipsum lorem ipsum lorem ipsum 


## Mistä lötyy testipalvelin?

* Demo-palvelun osoite: http://X.Y.Z.4:1234

Tunnukset saat kehitysryhmältä sähköpostitse: nikkenakke@nerdo.zorg

## Mistä löydän lähdekoodit ja suoritetut testit


## Mistä saa lisää tietoa tiimistä?

Tiimin kotisivu:

